# О загрузке модуля

Точка входа в загрузку модуля - Modules.ThisModule. Эта процедура ищет модуль в памяти. Если он ещё не загружен, 
она обращается к таблице процедур-загрузчиков, Module.Loaders, и просит её загрузить. Таблица процедур-загрузчиков
пополняется процедурой AddLoader, в которой, как я понял, всего один интересный для нас элемент - Loader.LoadObj. 
Процедура Loader.LoadObj сначала вызывает GenerikLinker.Load, а потом делает вот это: 

```
module := SYSTEM.VAL(Modules.Module,moduleAdr);
```

Т.е. модуль грузится как некий блоб и потом мистически превращается в объект Modules.Module с помощью преобразования типа. 
Вероятно, поэтому мне было сложно найти место, где инициализируются интересные поля модуля, такие как command - они
вообще не инициализируются, а сразу создаются инициализированными. 

А где же тогда заполняется эта структура? Вероятно, где-то в FoxIntermediateBackend.MetaDataGenerator.Module, поскольку именно там
находятся слова, похожие на имена полей записи Modules.Module, например, exTable. 

